請放低一首呢排會單曲循環嘅廣東話歌

呢首歌我一年前已經聽過
今次加埋個MV 仲正

大家可以分享下會單曲循環嘅廣東話歌
等小弟可以擴大歌單

勁正既妖后

富林太空站

JB 西遊記

呢首好正 已經成日聽

油尖旺金毛鈴

空手而回

空手而來 廢話 雙曲循環咗幾日

WTFHK

我和你

孤島人

Dusty Bottle - You don’t know me

首歌值得香港人深思

Tonight

沉默之間

明陣

我希望你快樂 品冠

無賴

再不再見 屍屙星

Juno 借火

緋聞男友

未來見

廢話 其實寂寞 寂寞就如

缺

原來她不夠愛我
Party with TL
愈難愈愛
揸緊中指
陽光點的歌
學喵叫
弱水三千

星期一至日，一日一首

Aga Tonight

唔知仲有冇機會見到佢地同場唱歌

無忘花 林二汶

AGA 小問題

呢首係近期既最愛

Juno - Poor U

睇埋套劇仲深刻

濛

Hate me

最後一次

雞蛋與羔羊

學喵叫都係廣東歌咩

我們萬歲

孤島人
雷克雅未克
暴烈。34
寂寞就如
其實寂寞
一個女人和浴室

光引致疼痛
甘心替代你

屌廣東歌 自膠

13樓的大笨象

我記得
你就是天下

下一位前度

淪為容顏

愛最大 香港地

你是我女人

你是我的女

對佢嘅認識源自上一首財神爺
估唔到原來佢有另一種嘅唱腔
佢把聲有啲似 野仔嘅主音小胡

我而家都有好幾首 loop住聽
其中一首係林家謙 just carry on

鄭中基既想愛你

天使 - 腎仔仔

失重效應 - 黃瑋中

借火

留名

有你有我

勇悍·17

蘇眉

釋放自己 -Mr.

aga tonight
一首開心聽會覺得好幸福
傷心聽會喊到仆街既歌

出唔夠2個月就經驗哂2種心情

春秋

Heyo - 盛夏的舞，正到仆街

還原成長 - Mr.

失憶蝴蝶

密封罩

森林 Mr.

羅生門